巴塞仍未付清古天奴轉會費

【Now Sports-體育】古天奴在去年1月從利物浦加盟巴塞隆拿，但原來後者至今仍然未付清轉會費。

西班牙《阿斯報》近日披露巴塞隆拿的年度財政報告，發現這支西甲冠軍未向其他球會支付的轉會費總數高達2.6億歐元，當中有9460萬歐元是來自從利物浦收購攻中古天奴（Philippe Coutinho）的轉會。

古天奴於1年多前以1.6億歐元加盟巴塞，但後者至今仍未付清轉會費，短期內將會支付約2600萬歐元，但未有確實日期。雖然轉會費未付清，但古天奴今季已離隊，以借用身份改投拜仁慕尼黑。

另外，其他球會合共有7530萬歐元未付予巴塞，當中利物浦的同市宿敵愛華頓從中堅耶利美拿、右閘甸尼、中場安達高美斯的轉會，合共欠2600萬歐元。至於多蒙特、華倫西亞亦分別欠1100萬歐元、1390萬歐元。

阿狗pepe 分期

Cls 高價賣走都唔等於有錢洗

唔怪得利記英超第二+嬴歐聯都冇錢買人

反FSG嘅利狗又柒

愛仔走資去利記